遭中国國驅逐的美國記者或涉武漢新型肺炎調查

中國驅逐美國數間傳媒的記者，禁止他們再在內地和港澳從事記者工作，作為美國上月將數間中國主流官方傳媒定為「外國使館」，視作中國政府一部分的反制措施。

有志願組織透露，被逐的外國記者正打算深入調查新型肺炎問題。

同64一樣
一有人搵真相
共狗即刻趕人走

True

法拉女神幾時為記者發聲呀